Ahoj Evo! Chtela bych pozvat Tě v pátek do divadla, davají zajimavé představení. Koupím zítrá vstupenky v předprodeje. Setkam se s tobau v pátek, v 19:00. Budu čekat na tebe na zastavce Dívčí škola, jidou tam tramvají 3, 9, 24. Ja budu tam kolem 19 hodin, prosím Te buď včas, jinak budeme mít spoždení, protože musímé jid ješte nekolík zastavek. Vezmí s sobou penízy, ale radejí ja Te lepší zitra zavolam. S Pozdravem Eva
